Kohtu ette tuli Ano Loosberg ja kaebas,et temal on Tomas Oluse kääst 2 Rbl.raha sada,Toomas ei taha ära maksta.
Toomas Olus sai ette kutsutud,tema ei salgand mitte,ütles:Anul on minu kääst 2 Rbl.sada,aga sekord kui Anu küsis,ei olnud mull mitte rahha kääs maksta.
Kohus moistis:Toomas Olus maksab Ano Loosbergile se 2 Rbl.wälja.Kahe nädala pärast olgu makstud.
Gustaw Uukiwi XXX,Joosep Neps XXX,Jaan Harmipaik XXX
Moistus on täidetud
